容聯雲通訊(RAAS.US)

新股上市 第2日調整好正常
長期睇好

有冇巴打持有

37均 第二日58無走
今日變埋苦主

新年A股冇開市 D熱錢會流入美股
放心實有機會

我 49成本
個個都話佢係賭場
但我真心覺得佢有前景先入
不過第一日升左200% 回調都好正常
所以我會一邊坐一邊溝

Same😂😂我都喺睇佢個客源咁強大，覺得買得過49.5入咗500幾股。雖然琴晚一跌就無咗成1萬鎂，但佢再跌嘅我唔諗住溝啦。

邊度睇佢客源咁強大

客源咁強大有咩用
淨客户保留率自2018年至2020年9月呈逐年下降趨勢，從2018年的135.7%，下降至2019年的102.7%、2020年前9個月的94.7%

咁似2158HK

其實呢隻股個市銷率仲貴撚過美股行業龍頭